估唔到火雞姐尋日都有去遊行

話說我尋日都有去遊行, 跟住喺維園嗰度等咗勁耐啲差佬又唔肯開路等咗勁耐, 跟住見到火雞姐諗住同佢一齊合照返張, 點知佢就話唔好,佢仲要搵食, 跟住佢就好快行開咗。

話說我尋日遊行去到中間嘅時候發覺自己唔見咗部手機, 有冇義士見到?
係iphone 9 嚟嘅

方便落手